屌你老母 成身臭

成身汗又臭 成陣臭魚腥味
有冇理旁邊人感受 搵野抹下 企開小小啦
仲坐係到 全部人頂你陣臭味